點解林鄭唔禁 condom

禁左，香港人咪唔會做愛囉

我明白你想講咩不過呢啲post夠啦
呢啲post除咗圍爐打下飛機之外做唔到其他嘢不如我哋去打下國際線啦？